[NS]Pokemon劍盾討論區#128 6月底有DLC1

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

頭香

有冇6364？

回家

新post留名

今晚有無4p

我估鎧島劇情唔過1粒鐘

我speed run 15分鐘

開rank未？

咁早6364?

再宣傳下先
想多d人玩pkm唔好比pkm死
6月回歸打Pokemon
之前有D事
無再開台同打Pokemon
會再開台打住迎接DLC
twitter會更新 Schedule同Live 時間
大家一齊玩
歡樂打機為宗旨

p.s. 網絡穩定同唔工作OT先有LIVE
有黃色活動日子會以活動優先

6364搵一個人姐
利返工忙中偷閑

Support

島崎遙香

我係前AKB飯黎
依家退抗退得7788

舊唔切嘅叉燒

方便乃叉燒

如果搞66比賽 (限定rules)

有幾多人會參賽

暫時我提供到嘅獎品

冠軍 30隻任選球種寵

參賽獎 5隻任選球種寵

幫推

g chi下次live我又要黎

First runner up: 6v shiny超壞星(夢)
由發個好夢提供

獎品：水馬

第一名: gmax 卡比獸(0s)(夢)(廢ball)

7月搞（非面連）可以參戰

第3名:shiny綠毛蟲

你仲有幾多貨究竟

睇左分完星個list再決定

要等DLC 釋放咩精靈

搞得成先算

真
慣左內傷巴飛機

我參賽就飛
搞唔會

你搞嘅切J大會到依家都未搞得成喎

多邊獸乙型set做10星

我剩係識ポリゴンZ 立方獸Z Porygon-Z 폴리곤Ｚ
唔識某個冇自由冇人權嘅垃圾國家嘅叫法

69 612 616

立方獸家族長期受迫害無論譯名同動畫

Game入面就唔係啦
立2普雙熱門之一，立Z適應力眼鏡破壞光線

其實球種有乜用？除咗型

I agree with you

見工個陣拎紅白波去個面試官會嫌棄你
但拎球種寵(仲要係襯)的話話唔定會嗌高d價

你會唔會著對安踏鞋去踢波？

同電莖椅一樣

17我靠立2打到班爆肌蚊怒氣蓋機quit game

完全賽季幾時會有獎勵

依加有
你去vs stadium confirm咗排名先

4P召集!

仲有冇人玩救助隊DX
過唔到Purity Forest

PUSH

巴打如何保持熱情日日玩pkm

同人對戰幾正呀

小栗巴不是開台咩

召喚FF小栗巴

-2

計埋你-1

我可以打２—３場

4p_6798

我完埋呢場rank入，等我一陣

想問一下雙打而家有咩一線隊？
沙暴？空間？

嘗試入緊

ROY蛇,MIKU,怪味花呢

Loading

差少少完場

我換個密碼,3755

Searching

好夢呢

-1

入緊

聽日有DLC 新消息

我再改密碼?
4377
再連!

係咪滿左，我連好耐都搵唔到

係唔齊人

一線隊一直都係classic隊

Hi三叔巴

哈囉美漫巴

Searching
再連唔到就算了

我地入去了,俾FF撞左入黎

FF開唔開台

突然又多左人

我打一場放返個位出黎

點解我俾人圍毆

咩係classic 隊

Ｄ多龍仔

聽晚9點

邊個教你4P用廚寵架

roy蛇好廚!準備比FF 6多龍制裁

同我拍檔嘅巴打辛苦你

比美漫巴玩

繼續,3744

六隻多龍

冇事 4P係咁 只係對面太廚

佢後面仲有打靶蝶

-3

連緊

＋１

仲打唔打,-1個

未番到屋企，番到加入打

FF/乳巴打,-1 睇邊個快啦,3744

咪帶左隻不眠貓頭鷹打蝶 但都見唔到

我換個PW
4588

弱智system幾時改

如果有得開ROOM就好,咁撞真係好ON9

重缺唔缺人

我打完呢場，去升rank（十級差少少上極），準備補我位

開左場,等小栗巴返就有7個人

咁多人就算了
返返去做功課先

咁多人打4P真係開心

太耐冇玩
做錯好多野咁

頂住呀巴打

隻狗好硬

台？

你比人降左次攻

cover我

瞓足全場

carry

繼續,4788

靠你皮皮COVER我先殺到謎Q,我隻卡比打唔到佢

同單打好唔同我去沖涼先

玩多場off

一開波就送左兩隻

FF呢,超能喵呢

同一個人黎

roy蛇,好夢呢,潛晒水?

我去升rank埋極就訓

好似-1啦咁

仲以為真係咁多人打4p

等你開台救世

冇人玩咁我熄機喇

要搵日

係咪-1

好似散晒了,得我同FF

-1 4P

夜DD小栗巴打返應該夠人

到時夠人quote我

打機LA

夠人了 FF呢

內傷競猜大叻活動

石原一鞠躬 1賠0.5
透露小呆獸系列外新型態 1賠1
介紹今年劇埸版 1賠2
劍盾三主外 新超極巨化資訊 1賠3
宣佈DLC延期 1賠5
所有御三家將於本次DLC回歸 1賠6
MEGA系統回歸 1賠10
Z技系統回歸 1瞎12
DLC2將會所有精靈回歸 1賠50
超極巨超能貓登埸 1賠100

WFC

DLC4將會所有精靈回歸

公佈下新精靈特性、新招、話多幾隻解禁寵 就差唔多啦

G-Max Flygon 冷門到冇人提
雖然我都覺得冇

算啦
Flygon都自帶MEGA, 仲唔感謝黨GF?

sorry巴打拎左隻未食努力既多龍出黎雷

anyone 4P?

宣佈DLC延期 1賠5

台就或者聽日再算

FYP啦

咁66

得登開direct宣佈仲唔比人扔垃圾

4P -2 FF黎打4P

0678

我同陳同佳一樣，冇心情唔做住

Can u start WWIII?

我可以令組內引發WWIII

我鳩打 FF 手下留情

有無巴打得閒可以幫我傳機進化怪力同超甲犀牛

有冇人玩pokken

差條冰魚

1127

Miss

一野就ct

還返還返

冇晒PP

天恩真係好屈

Thank you 好夢巴

唔結冰

邊有得咁架

？？？？

我都唔知喎 又唔係斷線????

win lose冇出就完左

又唔係夠鐘喎

係lo 個畫面一收就完

中間比你隻飛機打到不要不要

唔知打唔打得爆 命玉暗影球 你隻雞硬到pk

大字燒食返PP藥，夠PP你就輸了

得返68血 可能有機會

仲打唔打多場

聽日先啦 你做fyp啦

Fyp一晚做得完就唔叫fyp啦

竹蘭隊差少少可以承讓FF, 可惜

無地龍叫咩竹蘭隊

佢有隻地龍呀

小弟剛剛發現自己係GF員工
你問我答

地龍得一隻

聽日發佈會會講咩
我跟你落注

立方獸Z幾時可以去英國

三角形周界x cm，其中一隻角係45度，如果三條邊比例係1:2:3，咁面積係幾多？以x表示

哦呢哇。。。根dum打！！！

Btw一睇就知邊個畫，條友真係畫開高達

唔好講過事實出黎得唔得

鋼螳要拎到BNO

小鋸鱷都要

呢到有冇真人有BNO

當然有啦

12月出生，點解老豆唔早D同老母交配

法國呢到我最細 個個都已經是社畜

細你少少

yo

未使做fyp

岩先碌ig組員去晒wet, 咁我都唔做住

I mean 我未使做fyp

青春真好

好靚好想去

留定名 等消息

吉利強抬棺材

答案係!! 陳國邦 (李斯)

火影復播未

幾點有情報

9點
我估
-新大呆獸介紹
-奇異花，水箭龜超極巨介紹
完

夜晚九點
然後宣布退票退錢 開發續作pokemon 矛 鎚

仆街矛 鎚你都諗到？
我係老任用返USwUSh算
最多將ultra改做ultimate
再唔係用返原始乜乜

續咩作丫 其實係出金銀版Lets Go!

let's go驚角鹿
let's go土龍弟弟

仲有3雞

佢出hgss重製我唔介意9沖

預告定有dlc 3
預告入面有新神獸，劇情解禁無限大gmax

呢度有冇人動森叫克莉絲，
你隻青蛙過咗嚟

Dlc3 有都應該係全圖鑑+所有系統
炒冷飯一直係GF強項

要出全圖鑑我估可能要dlc4甚至5先有

用劍盾個engine整金銀我都會狗衝
金銀真係回憶黎

已經著咗套甲右手揸劍左手揸盾戴埋王冠個人無位啦喎

寶可夢 靴
寶可夢 襪

應該係煙肉巴

GF個良心去到Gen5無咗架啦

重製金銀即刻同你講關東地區係dlc

打得多火紋就知lord除左揸劍外仲要曉揸槍
必要時仲會拎魔法書出魔法

復播啦 7號

我都會含淚狗衝

Let's Go P/E DLC 1 = 島仔
Let's Go P/E DLC 2 = Johto

講到邊 已經唔記得
剩係記得有錢仔出咗黎博人救咗佢

好似做多個零兩個禮拜就又駁返漫畫 講個殻組織

見到蛇王喺八達通post又柒
去咁多次日本唔係未用過西瓜卡呀

有無拎比我笑下

未入過落手機囉
同埋第一日出八達通app唔識有幾出奇
鬼知佢唔駛㩒出嚟咩
平時tap & go都要㩒出嚟先增值到

西瓜卡都係咁用啦

平時去都係即場買實體囉

笑左

點解咁多化石既

你生左幾多隻先生到 御三家我生左好耐都無

2000內吧

問dig brother拎

其實劍盾只出Dlc根本冇可能出到新狗
個故事已經鎖死左
唯一可以寫落去應該係無極毒龍點嚟

留名無極毒龍其實係毒貝比食左無極果實變出嚟
咁Dlc又可以出一堆無極Ub

係咪有鎖性格 可唔可以乞一隻

點解毒龍都似毒藻龍啦

Agger,似毒藻龍

花舞雞都似閃雷鳥

雷鳥龍似閃雷鳥多啲

冇得鎖性格
除咗隻色違 放生曬了

Roy sir你大吧啦

我劍盾化石寵一隻都未有

聽講就有DLC

兩個幾鐘後就有pkm新消息
好興奮

至少大半個月後

你唔係劍盾都有玩咩

有full list未

等埋今晚發佈會睇下答唔答到你

呢排睇Card kingdom啲片
Ygo好似4turn內一定完game咁

除非大家都爛手牌 如果唔係你講得冇錯
不過一turn可以好~~~~~~~長

無刷無生

對住化石佬禁制 劍盾兩版應該十分鐘齊4隻

睇咩deck同有冇坑姐

純粹用火影劇本嚟諗
無極毒龍=大筒木輝夜
劍盾=鳴佐

說書好煩

不過見有人有多就求埋

說書冇乜野
用晒d坑可以同佢講你慢慢做 我去個廁所返黎
然後返到黎見到槍管S玖魔龍龍騎士就可以拍deck投降

不過主要係cardkingdom既deck好少手坑 而且會特登比人做招 所以先咁長

利申ddd說書逼害型玩家

食我殞石

撚鳩你班友日日夜夜打raid刷HA性格iv...
之後原來可以食cap變gmax

禾刀國 仲可以改球種撚鳩班球種收集痴線佬

唔追rare係咪可以平玩deck

係 deck料唔貴好多都一二百有
係手坑貴d 灰同g約 50蚊張
總之五百內砌到好多野

囡囡deck可能貴d

快d砌 約戰

睇咩deck啦
Meta得通常啲件都好貴

咁一set捕食龍騎士兩張卡都500啦

我返來了

留名聽增田順一講廢話

以為你生出黎
仲以為記錯化石生唔到仔

講兩個鐘Pv有嘅嘢
然後收台

未必可以改球種
但俾你任買Apricorns ball

留名等片

留名聽廢話

是咪有新情報

又期待又驚失望

係咪official pokemon YouTube channel?

maybe website update

又係喎 其實冇人話過有片

大呆獸

等咗咁多個月結果係無資訊，個DLC就係咁

新情報=6月17號出

慳返留返啲錢買公仔仲好

預左 真係一個鐘貨仔

有赤面龍
Hugo會唔會送劍盾連DLC

好多寵
見到有流氓鱷

屌你真係有bno

你以為好多？可能就真係得咁多

求list

果三隻小呆獸跑個畫面...真係2020既遊戲？
然後水箭龜開炮個動作咁死板既

唔知神獸raid有冇得刷閃呢

應該唔買了，各位加油

冇會比人屌到破產

最想可以開埋夢特

有巨蔓藤

條片冇講
網頁見到可同館主組隊雙打打聯盟

好撚後悔入左盾
劍條女越睇越正

對game fuck唔好有任何期望

盾有美蓉

飲湯可轉G-Max
網頁有寫

一級神都可以極巨⋯
神戰好睇

急凍鳥G:超飛
雷鳥G:格飛
火鳥G:惡飛

媽媽J到厭左
想J下新女

網頁多野睇好多

jeng
美錄梅塔來了

求Link

講真神獸真係top個皮都唔使夢特啦
真係出夢特刷閃刷到你傻

專用技：會冰人既超能力技/減防既格鬥技/怯人既惡技

巨鉗螳螂回歸

再生力鳳凰

可能合圓柑球就係佢？

咁仲開個活動比你刷GMax係咩心態？

開放埋夢特御三家

2020年6月2日（火）22：00以降に、Nintendo Switch版の『Pokémon HOME』と『ポケットモンスター ソード・シールド』間で1匹以上ポケモンの預け入れを行うとスマートフォン版『Pokémon HOME』の「ふしぎなおくりもの」で隠れ特性の「サルノリ」「ヒバニー」「メッソン」の3匹を受け取ることができます。

it is time to back

正，暴擊鏡夢特水主
一槍一隻小朋友

對戰大崩壞

電柱：電系版風沙漩渦
龍柱：龍系特攻招，自己HP越高威力越大

岩岩先入黎

個個都由動森返黎

我無玩動森一排

火主咪仲癲

睇下hugo分析先

中文名:
電柱:雷吉艾勒奇
龍柱:雷吉鐸拉戈

電柱超勁
地面系同避雷針肯定要有，唔係既話就比佢屌打

草主草場+グラススライダー(草場下先制技)

仲有草地草主

依家隻隻都有專用技

巨龍威能

齒輪仲係唔係最多專用技？

緊張感
可以摺埋了

三鳥特性都好勁喎
勝氣
不服輸
逆上

火主反而三隻最弱
水主本身已經做到主力打手
可以圍住佢組隊

行申：雙打

英文？

咁就算以前變幻自在水蛙雙打都唔多出現
但單打使用率一定高

新神兩個型態會係咩特性

利申：點都進水

洛克人?

玩緊digimon

火主夢特所有招都有屬修wo
力度大左好多

食威嚇加2級特攻
食威嚇加2級物攻
一半血加1級特攻

終於有得普極變超極
咁之前咁耐刷黎把撚

好勁喎，屬性又靚

逆上冇咩用喎睇落

刷閃威囉

草傷 水傷 1/8 新極巨招

老翁龍

噴火龍同位格

要睇下佢夠唔夠硬 同有冇鳥棲
有機會可以狂加

隻雷鳥對翼好撚短, 成隻雞咁

聯盟好似有雙打玩？

陸行鳥黎

我隻老翁龍好勁架

ys

要DLC2

屬性靚，呢個特性算係咁

隻新格鬥熊特性接觸技會破保護.......唔知用唔用得呢

官方宣布

自台灣時間2020年6月2日 21:00 開始
在「Pokémon HOME」中放入一隻來自『Pokémon 劍．盾』的Pokémon
（請注意：必須要活動時間開始之後放入一隻才能領取）

就可以從「手機版的 Pokémon HOME」中領取
．隱藏特性的敲音猴（青草製造者）
．隱藏特性的炎兔兒（自由者）
．隱藏特性的淚眼蜥（狙擊手）

本配信沒有結束時間
只要有連動「Pokémon HOME」即可領取

好得意

隻熊特性破保護之後專屬招1定ct，隻水仲3連擊破埋1血巾，但係隻冠就屬性特性都咁垃圾

屌 唔想拎中文

拎去生仔架姐

唔係可以改乳文咩

CHT

可能有屈機專招呢
好似新個隻飛天小女警咁

好似Feint咁直接成個保護打走左就正

雷鳥唔識飛但保留飛行
識電但冇電屬...

多多利(伽勒爾的型態)

單頭多多利

不過未有得拎既？

三鳥d屬性改哂..但個名就一樣，咁唔會好怪咩？
出3隻新野好難咩

唔係點吸151死忠

手機到拎
let me cc

要同劍盾放寵一次

放寵, 用手機拎

噢 仲要互連多次咁解 明白thx

HOME送夢特劍盾御三家

冇料到

想問下基本plan係咪做唔到
好似要premium plan?

雙鹿好明顯會有第二型態

想入坑，但紅藍唔平

奇異花又升一個Tier
會唔會太撚勁

4P?

平有平玩

Gogogo

入咗坑了

格飛不服輸越諗越勁

有人有夢特3主未 跪求

FF開台？

又有飛衝又唔怕威嚇又可以加攻

忍蛙已經比左個板你
加上火主速度輸1
呢個1好重要

中文

青草滑梯
「青草滑梯」是在本作可讓寶可夢學會的全新草屬性招式。在青草場地的狀態下使出這個招式，就能發動先制攻擊。

寶乜夢呀

送嗰3隻主性格同嗰2個v既位置都幾好喎

會唔會係新幻獸專屬招咋

唔係 見草主用

機器鶘
「鎧島」的武館裡擺著一台名叫「機器鶘」的回收利用機。只要把4個道具放進去，機器鶘就會進行合成，吐出新的道具。
能合成的道具種類繁多，當中包括「精靈球」和「PP提升劑」等等，據說當放入某些特定的道具組合時，還有機會合成出稀有的道具。

DIY

me too
睇黎fix

鶘
古 月 鳥

「極巨大冒險」是由4個訓練家，前往據說棲息著極巨化寶可夢的巢穴進行調查的玩法。當在調查途中遇到野生的極巨化寶可夢時，4個訓練家就需要合力挑戰極巨團體戰。勝利後將獲得捕捉該寶可夢的機會，但一旦落敗就會被彈出巢穴外面。

coop ultra wrong hole

火嗰招範圍技升咗能力既會燒傷都唔錯，極巨招咁多升能力啱哂

我記得果時sm3主好似都係靚性格

Galar大呆獸 毒+超 有專屬技 揀物攻/特攻邊邊高黎計

應該有夢特啦？
目前神獸差四島神同火鋼未有夢特

光龍

用夢特火鋼嚟孵蛋

傳授技

草主識呢招真係痴撚線

龍柱個頭係噴火龍

仲識減速專招

夢特草主好勁
仲要防地震

我好醜但我好勁

今代三隻都好有用

極巨湯
「極巨湯」是透過收集鎧島的珍貴食材所做出來的特別料理。當擁有超極巨化潛能的Pokemon喝下「極巨湯」後，就會變成能夠超極巨化的特別Pokemon。

機器鶘
「鎧島」的武館裡擺著一台名叫「機器鶘」的回收利用機。只要把4個道具放進去，機器鶘就會進行合成，吐出新的道具。
能合成的道具種類繁多，當中包括「精靈球」和「PP提升劑」等等，據說當放入某些特定的道具組合時，還有機會合成出稀有的道具。

球種大師 全部歸位！！！！

做哂成條出嚟就係紫尿龍，唔怪之得淆底淨係整個頭

防震好緊要

湯好野黎
可以整返球種0攻超極巨

今晚開始個g-max活動仲有冇人刷

得你先係大師

湯好飲 劇好睇

依家即刻返GO刷鋼幻獸

利申之前有刷過

你仲要唔要蒼海王子

咁火主物攻種族大過忍蛙特攻，技能池又深D，我覺得係有得玩。

要

我借到機再俾你

冇咁難嚴選
等Dlc好過

草主真心幾屈

只有大呆獸（伽勒爾的樣子）才能學會的招式「臂貝武器」！
臂貝武器是毒屬性的特殊招式，會從咬住大呆獸手臂的大舌貝尖端噴出毒液來進行攻擊。這個招式除了有時會讓對手陷入中毒狀態之外，還會在物理和特殊攻擊之間選擇能造成更高傷害的方法進行攻擊。

仲諗住話belly drum+Gluttony, 但個特性剩係list咗新特性Quick Draw

不過火主講真都只係補多個格鬥打點
又或者不意打再痛左
會唔會超勁都要觀望下

有冇人覺得新急凍鳥勁似呢條女

魔界七將急凍鳥

似喎

不期不望不受傷害, 說好的平衡呢

大家睇完情報興唔興奮啊 快D 4P啦

立方獸呢

17號先

未生新特性三家

難民冇得入英國做紳士

已經拎左草

4P先啦

今晚會生晒佢地

有齊3隻

伸手拎夢特3主蛋種

係咪又有蛋碎可以拎

都係等DLC出先再生夢特三主
我懷疑之後會有極巨團體戰可以用柑果球捉
觀望下先

希望可以有其他未公布G-Max既精靈留返畀玩家發掘邊隻可以飲極巨湯

4p:

睇下我有冇生多

+1

到時咪再生

早刷早享受

唔打比賽直接係USUM生隻再送上劍盾飲湯仲快

神獸都有地區型態...

真，同埋而家有用嘅GMax好少

咩話

慳一個model嘅野
Gf慣用技倆

三神鳥冇曬個名既屬性

見最多都係卡比獸背背龍 同埋噴火龍
其他真係未見過人用

布莉姆溫同巨炭山都算多人用

原來有官方有解釋算啦收貨

Gmax耿鬼怪力解禁嗰期
啲人試左1個禮拜就絕左種
根本好多Gmax係招專技太廢
圍唔到佢做戰術
搞到完全冇人用咁
講真布莉姆溫打正常多
啲人寧願要妖場

直情係城都四天王

木猩猩正式成為我死敵

一條滑梯打撚死你啦

隻熊無視protect咁惡
定好似z招咁減傷

想問下個box開左刪左同埋有精靈球喺上面係咩意思

用英文搵搵到了
0隻係開箱
1-29隻係精靈球
30隻滿左係冚埋

合埋代表爆boss
反之

*Box

Gmax 耿鬼要踩影真係無用，同極巨個目的完全係背道而馳，以耿鬼個力度一打落去無抗性既話唔死都打9成，咁踩影有咩用
怪力就係難配合隊友，速度太雞肋，同埋唔極巨係比地盤佬屌打

係咪應該雙版本都DLC

唔係，只出劍
盾冇新女冇任何價值

其實只係舉例
Gmax鋁鋼放棄減攻變減pp
完全係傻仔先會用

利申：閃GMax紅玻璃好型

鋁鋼龍係堅廢，你上面講個兩個最多係雞肋

比卡超同老噴gmax成日見
巴他蝶都幾勁丫，不過唔變大易用啲姐

三鳥根本就係花舞雞 你呃9我?

新夢球種 MARK低先
火雀 暴力鼠 岩狗

此雞不同彼雞

都係識Supersonic skystrike

4p招人

轉fb group HKPA，不過官譯

DLC已知會回歸的精靈：
飛天螳螂
巨鉗螳螂
肯泰羅
爆炸頭水牛
赤面龍
爆音怪
吼爆彈
咕妞妞
黑眼鱷
混混鱷
流氓鱷
蔓藤怪
巨蔓藤
蛋蛋
椰蛋樹
蚊香蝌蚪
蚊香君
蚊香蛙皇
蚊香泳士
袋獸
電飛鼠
功夫鼬
師父鼬
小箭雀
火箭雀
烈箭鷹
垃垃藻
毒藻龍
伽勒爾呆殼獸
海星星
寶石海星
滑滑小子
頭巾混混
雷吉洛克
雷吉艾斯
雷吉斯奇魯
雷吉奇卡斯（應）
阿勃梭魯
青綿鳥
七夕青鳥
幾何雪花
伽勒爾火焰鳥
伽勒爾急凍鳥
伽勒爾閃電鳥
鴨嘴寶寶
鴨嘴火獸
鴨嘴炎獸
墨海馬
海刺龍
刺龍王
小磁怪
三合一磁怪
自爆磁怪
可可多拉
可多拉
波士可多拉
燃燒蟲
火神蛾
咚咚鼠
岩狗狗
鬃岩狼人（日/夜/黃昏）
冰雪龍
冰雪巨龍
尼多朗
尼多力諾
尼多王
尼多蘭
尼多娜
尼多后
海豹球
海魔獅
帝牙海獅
圓陸鯊
尖牙陸鯊
烈咬陸鯊
雷公
炎帝
水君
鳳王
洛奇亞
固拉多
蓋歐卡
烈空座
由克希
艾姆利多
亞克諾姆
帝牙盧卡
帕路奇亞
騎拉帝納
龍捲雲
雷電雲
土地雲
哲爾尼亞斯
伊裴爾塔爾
基格爾德
卡璞・鳴鳴
卡璞・蝶蝶
卡璞・哞哞
卡璞・鰭鰭
拉帝亞斯
拉帝歐斯
席多藍恩
克雷色利亞
小貓怪
勒克貓
倫琴貓
偽螳草
蘭螳花
古空棘魚

巨龜係水隊都有用

肥叉燒for fun會用
打rank都係少見

舊寵喺dlc1定2回歸 ？

各約100隻

巨鉗and火蛾is back 蟲系最強傳說

三隻雀好怪

加埋而家圖鑑過唔過全國7成

係咪要蛋碎

Ok cuming

(400+200)/900

FF好人一生平安有閪屌

最後三隻字最重要

咁我屌你囉

轉生做JK再講

FF做左JK都不忘比我屌 感動

ff

Tyyy

拎咗home嗰三隻夢特主

孵咗木木閃先
孵咗3主閃先

3主先
想推蛋魚

每隔數十年出現在王冠雪原一次的候鳥寶可夢，有好長一段時間被認為是傳說的寶可夢「火焰鳥」。火焰鳥（伽勒爾的樣子）性格驕傲自大，悠然地順著本能行動。

咁即係唔係火焰鳥？
咁點解叫做火焰鳥（伽勒爾的樣子）？

異種火鳥近親但唔係同一品種
不過個名都係火鳥

新三鳥中 我睇好雷鳥
陸行鳥
格飛屬
用極格 極飛 強化都好有利
不服輸特性好有用
反威嚇同極巨招能力下降
原本係雷鳥應該有電招打點
專用技有打完人減防
有利打到物盾型對手

應該仲有隻咬個頭既未公布？

一瞓醒就見到咁大粒花生

我要FF牌三主

DLC2先出唔急啦
目測惡超

係呀當初話dlc2先出

唔知仲有冇new pokemon

希望有掛

神獸戰準備開始了

冬天先

執bank上執home報到4點

法國有啲球種消失咗

你幾時可以收野

借到機啦？

已經上咗3隻去5代

今晚11點ok?

其實你開手機入我個轉移code咪得

同埋呢加交換都冇距離限制

有得用GMAX湯幫啲safari, sport ball寵變gmax

美錄梅塔

咁lunch time discord搵你

內傷球種競猜題

根據尋日嘅片段 敝除新精靈外
痴線佬內傷發現咗有兩隻精靈以往係完全無球種
(圓柑球/究極球/夢境球/狩獵球/公園球)

有無人估到係邊兩隻呢

陳國邦 同 李斯

化石

曹永廉同梵帝崗

FF流調整夢特火主
道具：命玉
性格：+物攻-特防
努力：A244C140S124
招式： 火炎波 飛膝踢 電波 不意打
調整：快過滿速龍頭地鼠
極巨電超高亂1極巨鯉魚龍,確2好壞星
不意打確1鬼龍

你想轉移定home交換

新手想JOIN,有冇巴打可以手把手教我玩

大師你唔好講笑啦

其實都係得幾隻

真新冇人信
仲未識刷色違坑

我都唔識

咩係亂1

有機會1hko

有機率1發ko
確1就必定1發ko

錯！

轉移

幾何雪花

屌sor

夢特三主出左啦?
搞咩配招道具都有攻略
唔好恰我係新手唔識野

啱一隻

差不多娃娃

依隻公廁

新柱有新特性 舊柱得淨體

未見過佢球種

呢隻7代有得喺閪窿捉點會無球種

屌點解極巨活動要分版本
刷噴火龍刷到想死

冇玩一排
係咪又可以準備入返坑

DLC後有得飲湯變超極巨 唔急用就唔洗刷

一直welcome

唔分全部塞埋同一個活動den咪仲難
而且今次有將之前劍盾exclusive既互換

係但係唯獨噴火龍

等湯飲算

落樓買飯先

係咪之後
除左夢特同0速要生之外
其他都可以後天吃藥改出黎

可能連0攻0速都可以後

連湯都有，可能遲下有個體值變0道具

太方便了

dlc除咗喺e shop用信用卡買之外仲有冇其他方法可以買到? (利申:冇信用卡)

買eshop卡

強烈要求銅冠

呢一種?

爆炸頭水牛

有齊劍盾但只想買1個DLC, 係咪買劍版較好? 你地會買齊2個?

可以同小智對住比卡超一樣，一心一意對待同一隻精靈
一隻pkm可以玩晒所有玩法

反而水主諗緊點玩好
集氣太低防難用
弱點鏡又玩運50%2.25倍 雖然火力都算唔錯可以秒到薄皮
但水技以外就打鬼龍既冰光or凍風、影子球惡波空切唔知拎黎打咩
因為冇得用一血巾 或者考慮到生存率同後續support可以試下入雙牆？

我會買齊(Die heart fans)

用八達通app開master卡

係
印象中有分區，呢張港版prepay卡只可以用喺港服
你用其他國家的話要買返對應的prepay卡
所以都係申請張信用卡最方便

集氣隔離follow me 幫佢擋
咁樣有冇得打

但每到新代都係有地區mark
唔比你參加rating

我個閃噴火龍den仲未close, 你係咪要

可以 但感覺有d似要1 turn儲氣既假哭強攻變種版(或者唔似)
各有好壞既 而且依招唔食對手followme同海兔幾好

去7仔買張Tap n go當信用卡用

輝石皮follow me

二階90特攻同三125特攻
二階可能唔夠力

你講緊邊隻

唔洗住了thx
差唔多要休息下

我誤會左你講水主用輝石
你應該係講緊follow me 果隻用輝石

草場木鎚有魚龍鰓咬既87%出力
而且唔洗快過對方都發揮到

我講緊皮皮輝石follow me

好重要所以講兩次

係咪有bug

最近連登係bugbug地

夢特草主好屈, 性格諗緊要爽朗定固執好啲..

之前未生水主, 宜家係時候了

我兩款性格都生晒了

果然好快手。

另外, 8 卦下師兄係咪有0速布莉姆溫??

好bug 2個641

有 但今晚先比到你

等睇兩個1001

唔緊要...今晚先。謝謝。

痴線佬合格證明

GF：我哋想俾玩家可以用冒險嘅寵去打對戰
也是GF：你想要夢特性？生過隻啦

得未呀清

我個home原來連咗ipad

今晚搵你

想收集全圖鑑，請問有無盾版巴打可以交換專屬寵？

我劍版可以捉到既都全齊，或者你地有想要難捉既怪我都可以交換

三主既極巨專用招都號稱有超越其他極巨招式的威力
依家最高係150 咁即係至少160啦
草場160攻命玉草主with破格效果有邊個頂到

252+ Atk Life Orb Rillaboom Max Overgrowth vs. 252 HP / 252+ Def Ferrothorn in Grassy Terrain: 36-43 (19.8 - 23.7%) -- possible 6HKO after Grassy Terrain recovery

龍柱愈睇愈似噴火龍個頭

咁有傻力氣/極巨格架嘛

我都係用tap n go, 喺個app gen咗張卡出嚟，攞個qr code去7仔入錢，張卡就有錢啦

草主最廢就係屬性
求奇加多個毒呀妖呀鋼格呀水呀就取代火貓御三家T0位置

你tap n go 帳戶連去e-banking用FPS過數就OK

現實考慮，只出劍
盾冇女，出嚟把撚
反正兩部switch
入一版都齊神獸

小智休閑玩家嚟

今代武肺之前佢都打緊rating架

夢特+弱點鏡+專用技 = 必爆
你可以當佢係高速屬修版葉刃大蔥鴨

nah 夢特只係加ct傷 唔會必爆

其實冇咩可能二階水主用輝石
本身咁薄，乘上去都係薄過紙

火貓二階就見過

火貓二階其實贏在Intimidate

估緊Top8仲有邊幾個

大乜野葱

屌，火蔥鴨

丹帝 龍館 渡 竹蘭 大吾 xy冠軍 亞戴克 對戰大君？

但係丹帝吹到最強無敗
竹籣 大吾呢啲咁高人氣比佢咁寫
會唔會又炎上？
雖然丹帝個lineup算係最勁冠軍

神獸佬呢？

竹蘭仲係冠軍即係呢條友俾竹蘭揍柒左

請問我買左劍版，之後再買隻盾版

會繼承save定係要重新玩過？

重新

咁當初買實體劍盾合版既人都係要玩兩次先拎得曬d寵嗎？

冇錯

依隻game咁好咁高質 咪話2次呀 20次都要玩啦

咁請問今次既dlc 會唔會又有雙對應只有劍或盾先會出現既新小精靈呢😂

情報冇講但應該會有所以最好劍盾兩版買晒 一隻200承惠400

你會唔會買

身為die heart fans當然會買

柯尿紫色果條龍個主人都未死啦

呢加我懷疑電柱同龍柱會版本限定

仲未識練努力值

再問報警投鳩訴你依弱鳩智

似喇

二珂絲打好耐冇見

FF叔叔你好

3個ac，一隻唔進，一隻惡，一隻水

宮雪花既朋友幾何雪花

下面有答案啦

今朝無追post，見到就覆，啱啱拉落去先見到有人講左

吓?FF係絲打黎

四天王同比賽冠軍2樣野啦
如果係咁小智咪算係神奧四天王+卡洛斯四天王

唔係聯盟冠軍先有挑戰權挑戰四天王同冠軍咩
小智拎唔到冠軍冇挑戰權，連做四天王都冇資格
神獸廚有權挑戰四天王同冠軍，但係依家冠軍都仲未換人
除非佢仲未挑戰竹蘭，如果唔係即係表示佢輸左俾四大或者竹蘭？

佢隻惡夢神有裝冰光 射都射死地龍

佢過得到蟲天王先算啦，兩隻都怕蟲，一樣有赫拉赫羅斯，毒蠍仲免疫超能力

駁唔到！

當年追xy見到弱智輸比紫尿龍真係哭撚左
日月無再睇

但點解智障隻剋拉會輸

因為食左未nerf嘅黑洞

但佢有夢話

日月好撚正

夢話都好似唔係一定出到攻擊招

有無人已經生左夢待劍盾三主，想求蛋餘

Btw rank雙打對火主同草主都唔易打，一隻又快又大力，一隻開埸又硬

S/M, US/UM 玩足4次

個畫風好勸退,但個女主角好似唔錯

有3條女睇

Pokemon畫風期待啲咩
日月齋講故事同人物已經超晒XY
講真XY真係只贏熱血
講戰鬥DP都好過XY

卡奇先係女主喎

any 4P tonight?

8:30

有台

9點開始
整整個網

好

Fyp= for you pokemon

呢排個app好bug 回完會唔見

樓主有無on? 想要0速夢特布溫

我有，你要唔要？
不過冇0A

下次可以quote下我
0678

好..等我一陣

換出左喇 係你黎架呵？

感謝各位...而家只差0速卡比, 我隊戲法隊就完滿啦!

Yes...用小刺蛋換..

問下大家意見,

雙人戰入面, 卡比係咪用厚脂肪好過貪食鬼?

睇你咩型態

明白了...感激。

練下寵先

岩岩諗緊隻閃都幾靚就中出左

佢閃同冇閃差唔多

隻灰好靚

Ok lah

沒有捕捉沒有傷害

中左煩惱種子

幅圖有聲

打不倒的蚊香人

日本限定

以為有全部揀

諗緊隊
思路係G-Max比卡超做膽
獨門技全場麻痺
其他招未諗好，沖浪同保護會帶
第四招一定唔會係仙招
未決定係特攻型定雙刀型

輔助，應該會帶奇諾栗鼠
掃尾+種子機關槍+你先請+著迷
帶王者之證
係唔知HS定AS好

鰓魚龍負責控完速之後清場
除咗鰓咬未諗到用咩招

踏冰人偶
交換場地+凍風+欺詐+搖晃舞
基本上都係輔助隻比卡超

飛機
只諗到空切follow me，耐久速度調整
未諗到其他

第六隻應該搵隻有岩崩or奇異之光+交換場地+控速技能的
但未諗好邊隻，夜魔人太慢配合唔到(但佢有岩崩)，鬼燈耐久又麻麻地
或者第六隻都係求其塞隻夢特草主入去算

咁多野未諗好
大概有個模咪拎去showdown或者實機試下 邊試邊改

你呢隊冇先手控速
見到風沙已經唔使打

鰓魚龍圍巾先手咬對面得唔得

你冇天氣手
Trun1沙暴兄弟開天氣
然後轉上海兔吸水
你鰓魚冇咩用

Btw 單定雙？

雙

咁你要考慮返速度對策
Eg可以放風妖精先手順風/天氣手頂走天氣
而且松鼠喺呢隊冇咩用

等睇索尼新星出現

正式宣布任天堂係全球最黃遊戲公司

松鼠係核心喎
麻左之後連續技怯人
對住D極巨化直接用著迷癱瘓對面

如果你只係for怯
其實好大鍋
因為極巨化下
Flinch唔再係一種好好嘅控制手段
而且前提係你可以打中超叉招專
熱門嘅風沙你已經打唔贏

今晚休台
大家出街行下
多d參加活動
有益身心

維園面連4p -4

公義得以伸張

下隻水定木主好？

水主型Ｄ

琴晚單打比人一穿三 頂佢屈到 減完攻 仲秒我多龍 諗緊用唔用好想快快脆脆一邊上大師先都唔得

打不過就加入

火箭兵團+穿著熊謎疑Q
喱個組合係成套日月嘅加分位

全國編號No. 63+1 / 65-1

『ポケットモンスター ダイヤモンド・パール』のポケモン出現率は「特定の日に変化する」と調査報告。原爆投下日などは低下

真唔真

老任竟然出聲串

色違河馬獸換6V百變怪會唔會好過份

報警投訴人大叫香港獨立過唔過份？

講咗半日啦 等睇老任跪低

你今晚OK?

出咗港島 睇情況

今晚有冇4P

17號先玩返

1on1有咩咁過份？

出街玩先有

想問下生左幾多隻先出閃

冇帶switch

No 4P?

好想養隻雪妖女
慳冷氣錢

養耿鬼都得架

雪妖女可以比佢迷人 屌埋

養隻女耿鬼

在？

比code你？

係 轉移碼

500

有冇清想要5v百變怪
用天賜波克基斯或者由基拉換就ok

正到

又要買？

諗緊，個肚腩好正

唔好猶豫，買啦

養喵喵怪每日幫我pay day

乜狐大盜有夢特咩

好似冇

想問買錯dlc版本有冇得轉俾其他人用

4p now any

岩岩買就試下申請退款

頭先打極巨出咗
咁都入到hack場

普通寵都咁玩
hack場避無可避
有無999道具?

訂鳥

今晚有無人玩大亂鬥打64活動

眼鏡娘

其實佢做CEO 都要做埋下屬d 野，咁佢其實都唔係好識做CEO at least 請員工唔叻

弱弱問下,狩獵球種由home 傳到劍盾後跟住生蛋, 想問蛋可唔可以用黎打級別戰? 係咪唔合法架?

合法，可以

真係得?

因為劍盾好似仲未有狩獵球...

另外火版的達摩狒狒同埋阿羅拉九尾都可以參戰(官方賽/級別戰)?

前代有就可以係合法
可以

咪好似威嚇火貓 劍盾都唔捉得架

但佢係規則上有寫到明嘛...

其他果啲前代寵唔知得唔得

佢地剩係話必須你Galar地帶生的寵先可參賽

yes 附合你最後個句條件就得

Gen6有人用夢球鬼劍打到世界賽都無事啦

所以之後改咗規

最新規矩係亞洲人玩pokemon就唔合法

你又要出手

訂咗鳥

蚛蟈都算

港台韓都blocked

你屋企究竟幾大先可以放咁多公仔

我瞓地下，佢地瞓我張床

你的願望又實現了

今日有冇台/2030？

2

你夠6隻1/1做真精靈訓練員未

背背龍 百變怪 肥羊 傻狗 傻鴨 極巨喵喵怪

No, normal

究竟你張床有幾大？

1:1 極巨喵喵怪

幾層樓咁高

背背龍同喵喵怪唔係等身

已屎

同卡達一樣

可以轉做助教嘅

等栗巴開台

4P召喚

-1?

yes

3

有台?

冇

我開

Btw 係咪有5個？
我條女用我部機玩緊動森

有女，走啦唔該

接力FF完先開始

眼鏡INDD

收曬皮

自由者好勁

大家簽左未?

同聯署一樣冇人

有撚用咩 睇返4年前平權比卡超單嘢

已經上到第一位

好撚廚

單打好勁，雙打要諗下點組同乜道具好

雙打應該用返水主個思路？
控速+火主

火主始終脆,除左控速.仲要諗下配招同聯防

無用就唔使簽？

介唔介意講下呢個使用率排名響邊個網搵到

home個app入面

謝謝！
岩岩返黎玩研究下先

做乜鬼個個都出閃焰王牌打頭陣

其實火主對火主
係咪最好極速減1 用七代水主active wp
比佢飛衝先 之後用火爆一發佢

應該都係火飛格惡？
我諗雙打應該要配返海兔獸吸水
打風沙極格班應該頂得住龍頭極岩？

想問下新手打rank應該打單打定雙打開始先

單打啦

單打熟左啲套路會好啲我上星期開始打rank今日上左大師球

雙打個節奏同聯防複製啲我連rank2都未去到

夢特閃焰先鋒好難counter
速度快加自由者

好屈機
打擊面又大又快，加埋極巨又厚血過以前甲賀忍蛙

係咪出左dlc
部機借左比人

17號 可以趁依兩個星期拎返部機

唔極巨本身3防都已經好過忍蛙，攻又高過，係速低，但係又可以極飛加速

119都唔算低啦
快過絕大部份寵

唔急既
個dlc唔會走左去

閃焰王牌基本快過曬我全team速度😂😂

今代速度線好衰
一係就要快過最top既鬼龍
再數落去除左火主噴火龍就跌到落去中速

鬼龍雙打而家好多人都落一隻,好似以前火貓咁

天下武功唯快不破

玩到第五個道館已經唔想玩落去，太易玩了。。。
請問大家當日點捱到落去？

一日就玩爆機唔記得啦
過關不嬲冇腦 要難玩係對人戰

5歲都可以輕鬆屈機屈到完場，以前個啲至少有啲難度

係真

我卡左係鬼道館幾日...

以前嗰啲咪一樣咁易打

召喚各位既童年陰影大奶罐

全裝備型大呆獸

大奶罐咁多血配滾動

火主咁快就第一我蛋都未生雙打用馬仔嬴過次，單打未極巨好似可以陰下佢飛膝踢換人 ..但自己未試到 最近無咩點玩 一日兩三場輸就訓諗緊dlc出先練竉好唔好 但想問下係咪直接係新地方捉到舊寵定都要之前傳？

到時會更新，有買DLC就可以去新地圖捉
無買都可以同其他玩家換返黎

單打對面有火主自己無真係好難玩
考慮配隻水主專counter佢算

劍盾係咪好難先捉到6V 嘅百變怪 捉極頂盡都係5V,仲要唔係次次都出現

仲有3個位可以裝備

未捉過6v 5v都好少我通常生蛋都5v算 之後銀色王冠開波

要一發確一 唔係一下飛衝都係輸

真係太on9
先制技都有
只要慢過佢嘅都俾剋死

生都5V點解仲要用銀冠

有冇台

唔對項v咪要囉

咁早

單打易d既
不過雙打好玩d

買早有特典

有無人些牙有遺技火主

呆王 FA

捉過一次閃光6V

兩個都有 我都覺雙打好玩d 我係先雙後單但覺得單打都唔容易 同埋多數個幾隻 不過我寧願比人秒都唔想對上好壞星個d磨野 寧願輸算

同求是但比隻蛋餘我都ok
梳懶到一個點

唔拎去連線打對戰無事既
不過無咁既必要姐

好咁我慢慢刷算 thx

有冇巴打宜家得閒幫我進化隻超甲狂犀

單打長毛開牆+夢特火主=癡撚線公司
屈到上大師雙位數

睇字都想死

自由者同變幻自如有咩分別

名既分別，即係冇分別

用穿透鬼龍未

鬼龍我配精神之牙

4p

已死

月伊集氣接棒+水主可否一戰？

通常9點先多D人

太早飯都未食

有冇人有閃坑

叫咗閪熊仲未到

好夢有冇色違唔要/色違坑

異色唔要就有 異色坑就冇

未食飯

有D咩

紫三色堇 紫鬱金香 有無？

多數on9寵
實用啲有超壞星(再生力
勾魂眼(plank star
直衝熊(毅力
鐵蟻(自己食膠囊

2030

有就有

好攰

想要超壞星

算啦佢應該係中學生咁上下

蠢到仆街

做咩

轉頭比你

狩獵球火蔥鴨同毒薔薇有冇人要
But普特

係第二個post解釋邏輯比個冇咩邏輯嘅人聽

咁不如直接欺詐算啦
用月伊盞比人極飛極格強化

佢先手長毛
第一手火主即刻收皮

想要毒薔薇

有冇球種寵？是但比隻我
2164

接棒水主太脆頂唔頂到一招

接埋替身？

月伊肯定係後手接力

感謝

你個隻我都冇

冷門少少係得佢同速波雷電獸

係bor其實我到宜家都唔識睇速度線今日打rank3級速接棒俾背背龍俾特攻鬼龍一下十萬伏特秒左

有冇師兄有冰頭企鵝，我圖鑑差佢一隻
有咩正常嘢想要我都盡量滿足

堵攔熊用夢特好定用毅力好我主流似用毅力配火珠

4P台呢？

#947

建議大家睇返點破夢特火主

有冇4p

有咩?

點解火主可以咁屈

全威脅隊

1血帶+雙倍奉還

嚇撚到你變傻仔

仲有冇4P

冇人玩？

rank好難打 成日比人屈

我應該先發去gmax先 定點 成日比人呢個位屈

先發gx通常(係通常)會虧手

人地gmax左 我應該點處理

個個屈夢特火主好悶

我廢 成日比人屈坦 又比人屈sleep 打好多場先贏三場

遲過佢 GX開極巨保 之後你就賺
又或者你有mmq/無效屬性拖過去

我開極巨保 拖佢一round 但之後兩round係咪姐係一定要用mmq/ 個啲一招飛上天or盾地避一round個啲

屈slp

通常係咁：
佢極巨R1打死你一隻>你放隻剋佢佢R2你極巨R1保護>你R2佢驚所以到佢R3保護or硬食你招>你仲有R3想點都得

怕訓就帶粒狀態果呃燒眠麻好野黎

咦自膠
但如果個陣我係場上既寵無極巨保 可以點做

唔好笑 好柒
我想問下點知sleep幾多round 定random的

打極巨一係就對攻，一係就靠保護/換人食傷拖對面回合/削佢能力

想問下各位單打個陣揀三隻應該跟乜去判斷 睇下佢隊多乜屬性 之後揀3隻剋到的 定應該點

其實官方應該限制sleep 整條sleep clause

即每場最多可用1-2次催眠...

個個咁屈sleep 好癲